[ryzen撚]undervolt

3.6ghz@1.075v
再低就會hand機

為咩要 調低？

慳電啲，涼啲

原本 好熱咩
用唔著啲 性能較去慳電啲都好嘅

lm 三個月後悔

點解咁講

長期低壓好傷 最近煲緊intel 就黎唔記得amd d野
印象中長期低壓會傷psu之餘
粒u低壓超法比起慣常高壓超仲傷,分分鐘遲下正常v數都推唔郁,搞著自己都算,搞到最後要超高頻都係得返正常使用既效能

真係超頻玩一年
自殘三個月

有乜所謂，唔穩定大不了原廠

直接上auto 不用降頻

原廠電壓/原廠換

無咩大問題喎